有無人試過用真名玩ONLINE GAME?

以前玩巨商是用真名

木耳

真名師

玩跑用真名

有
我叫我愛定延

印度上線

有

跑online
小二個陣只係識打自己名

LOL大把on9仔用真名 柒撚到喊

真名上連登

冇

我叫正過翻印度

用慘過番印度
真名

而家睇youtube直播好多人用真名就真
6A12 XXX

之後有個同學笑我用真名
我專登開個新AC用果個同學個名

老帽走咗就冇咩人狙擊肥毒

巨商師

ONLINE GAME師

有無人師

試過師

以前師

人生On9 game